canon撚入一入

點睇Eos-1D

撚知啊﹐屌你

覆錯Post..Sor9ry

1D第一代？

係啊 第一代
想問下仲有無得買

無事嫁ching..

二手市場實有既